開通係咪蝗字？

明明以前叫通車，幾時變左開通

係

高於標準=超標
今日講退伍軍人

高於標準搞到好似好撚勁咁

高於標準無果種嚴重性！